邊個話黃大仙啲闡好易推爆

見到個人推兩野都推唔到然後再跳，柒到核爆
已經唔係瘦猛猛，望落有健開身

灣仔ok呀

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁推日日壞，
你想做死班技術人員咩

黃大仙啲cctv轉晒方向，大家小心

鑽石山都好難撞

推

真係？我見人咩都冇
口罩都冇
有啲搶心佢

都係跳簡單

棍機其中一種，物理式，搵件新野，扭緊佢，推都推唔"旭"

原來有啲推唔郁
我諗呢啲如果一郁就係成部爆撚左架啦

爆闡會唔會易過推闡？
玩過幾年跆拳同泰拳